西環四眼男 偷拍裙底被捕

中午約12時，一名長髮女子，在港鐵堅尼地城站乘電梯期間，懷疑遭一名男子偷拍裙底，女事主不動聲色，尾隨該名色狼，出了港鐵站外，跟至西環吉席街一間以豆腐作招徠的食肆外，女事主致電報警求助。

當時該名「四眼男」被數名見義勇為大漢包圍，他情緒激動欲反抗逃走，但被食肆職員、小巴司機等熱心市民按着，不准他離開，以等待警員到場。附近報檔女檔主當時看見人頭湧湧，上前了解始知發生偷拍事件。檔主指女事主當時並無大聲嗌，但聽聞她一直跟住色狼。「個男人有反抗，佢好想走，好多街坊幫手捉住佢，成街都係，好似拍戲咁。」

有份截住色狼的小巴司機梁先生表示，當時在附近聽到嘈吵聲，最初以為打架，後來才知發生偷拍事件，立即上前幫手，「佢有反抗，阻止唔畀佢走，佢都好激動，幫吓手拖住佢，唔好畀佢走。女事主冇喊，都幾鎮定，知道喺港鐵發生（偷拍）。」他說駕小巴20多年，駕駛由北街往旺角路線則4至5年，以往亦試過幫手，「我喺度搵食，都想街坊個個平安，有乜事會幫手，試過有人偷嘢，我都幫手追。」

全部都求圖

平時唔見d人咁勇
一見到影裙底就出晒黎扮英雄